<resources>
    <string name="app_name">Hercules sports nutrition shop</string>

    <string name="authorization">Авторизация</string>
    <string name="sign_up">Регистрация</string>
    <string name="sign_in">Войти</string>

    <string name="login_hint">Введите email</string>
    <string name="password_hint">Введите пароль</string>
    <string name="repeat_password_hint">Повторите пароль</string>
    <string name="login_signup_hint">email</string>
    <string name="password_signup_hint">Придумайте пароль</string>
    <string name="sign_up_button">Зарегистрироваться</string>
    <string name="password_repeat_hint">Повторите пароль</string>
    <string name="search">Поиск</string>
    <string name="error_msg_empty">Поле не заполнено</string>
    <string name="error_msg_passwords_mismatch">Пароли не совпадают</string>
    <string name="error_msg_sign_up">Поле заполнено неверно</string>
    <string name="error_msg_sign_in">Минимальная длина пароля - 6 символов</string>
    <string name="error_msg_address">Адрес доставки введен некорректно</string>
    <string name="success">Вы успешно зарегистрировались. Ваш id: </string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="wait">Пожалуйста, подождите&#8230;</string>
    <string name="text_forgot_password">Забыли пароль?</string>
    <string name="text_forgot_password_caps">ЗАБЫЛИ ПАРОЛЬ?</string>
    <string name="enter_login">Введите email, на который будет отправлено письмо для восстановления пароля</string>
    <string name="email_hint">Введите email</string>
    <string name="send">отправить</string>
    <string name="email_sent_success">На указанный email отправлено письмо для восстановления пароля</string>
    <string name="error">Произошла ошибка</string>

    <!-- fragment_catalog -->

    <string name="app_bar_text">Каталог</string>
    <string name="update">обновить</string>
    <string name="error_catalog">Произошла непредвиденная ошибка</string>
    <string name="empty_catalog">Товары не были обнаружены</string>
    <string name="empty_catalog_hint">Попробуйте обновить, вдруг товары появились</string>
    <string name="error_catalog_hint">Детальный текст ошибки, занимающий\nнесколько строк</string>
    <string name="price">9 000 ₽</string>
    <string name="buy">купить</string>
    <string name="category">Категория</string>
    <string name="title">Протеин Optimum Nutrition 100% Whey Gold Standard, 2350 г</string>
    <string name="categories">Категории</string>
    <string name="muscle">Для набора мышечной массы</string>
    <string name="weightLoss">Для снижения веса</string>
    <string name="immunity">Для укрепления иммунитета</string>

    <!-- fragment_profile -->

    <string name="version">Приложение 1.0.0 (117)</string>
    <string name="occupation">Род деятельности</string>
    <string name="profile_fio">Имя Фамилия</string>
    <string name="my_orders">Мои заказы</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="exit">Выйти</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="profile">Профиль</string>
    <string name="dialog_message">Вы действительно хотите выйти?</string>
    <string name="shop">Магазин</string>
    <string name="video">О продукции</string>

    <!-- fragment_order-->

    <string name="quantity">1</string>
    <string name="buy_9000">Купить за 9 000 ₽</string>
    <string name="order">Оформление заказа</string>
    <string name="circle"> • </string>
    <string name="house">Дом</string>
    <string name="apartment">Квартира</string>
    <string name="date">Дата доставки</string>
    <string name="pick_date">выбор даты</string>
    <string name="buy_for">Купить за</string>
    <string name="rub">₽</string>
    <string name="order_type"> (Самовывоз)</string>
    <string name="addressUser">Адрес доставки</string>
    <string name="title_activity_maps">MapsActivity</string>
    <string name="map_text">Выбрать пункт выдачи</string>

    <!-- fragment_orders-->

    <string name="all">Все</string>
    <string name="active">Активные</string>
    <string name="orders_error">В данный момент невозможно совершать заказы</string>
    <string name="go_to_catalog">В каталог</string>
    <string name="empty_message_orders">Заказов не обнаружено</string>
    <string name="empty_hint_orders">Закажите что-нибудь и заказы появятся тут</string>
    <string name="orders_error_hint">Методы GET и POST в работе</string>
    <string name="orders">Ваши заказы </string>
    <string name="order_success">Заказ оформлен</string>
    <string name="order_error">Не все поля были заполнены</string>
    <string name="order_delete">Заказ отменен</string>
    <string name="dialog_message_order">Вы действительно хотите отменить заказ №</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="goToShop">Перейти к покупкам</string>

    <!-- fragment_settings-->

    <string name="name">Имя пользователя</string>
    <string name="nickname">Имя пользователя (никнейм)</string>
    <string name="last_name">фамилия</string>
    <string name="occupation_hint">Род деятельности</string>
    <string name="change">Изменить</string>
    <string name="dev">Разработчик</string>
    <string name="tester">Тестировщик</string>
    <string name="manager">Менеджер</string>
    <string name="other">Другое</string>
    <string name="settings_error">Во время изменения профиля произошла ошибка</string>
    <string name="settings_success"> Профиль был успешно изменен</string>
    <string name="occupation_hint_other">Другой род деятельности</string>
    <string name="takePhoto">Сделать снимок</string>
    <string name="takeFromGallery">Выбрать из галереи</string>
    <string name="permission_continue">Продолжить</string>
    <string name="camera">Приложению требуется доступ к камере, чтобы сделать снимок. Предоставить приложению доступ к камере?</string>
    <string name="gallery">Приложению требуется доступ к файлам, чтобы выбрать фото из галереи. Предоставить приложению доступ к файлам?</string>

    <!-- fragment_product-->

    <string name="badge_text">Хит сезона</string>
    <string name="product_error">Произошла непредвиденная ошибка</string>
    <string name="title2">Протеин Optimum Nutrition 100% Whey Gold Standard, 2350 г</string>
    <string name="description">Optimum Nutrition 100% Whey Gold Standard содержит микрофильтрованный изолят
        и ультрафильтрованный концентрат сывороточного протеина, а также гидролизованные пептиды сыворотки.
        Изолят сывороточного протеина быстро усваивается организмом и снабжает его аминокислотами
        с разветвлёнными боковыми цепочками, которые защищают мышцы от разрушительных процессов катаболизма
        и способствуют более быстрому и качественному восстановлению организма после тяжёлых нагрузок,
        что делает процесс наращивая мышц более эффективным. Гидролизованные пептиды сыворотки позволяют
        мышцам быстрее получать аминокислоты.
        Optimum Nutrition 100% Whey Gold Standard быстро смешивается с жидкостью, растворяясь без остатка,
        и обеспечивает порцией чистого протеина без лишних жиров, холестерина и калорий,
        а малое содержание лактозы делает этот продукт безопасным.</string>
    <string name="type">Вкус/тип</string>
    <string name="buy_now">Купить сейчас</string>
    <string name="default_type">Вкус</string>
    <string name="tools_title">Title</string>
    <string name="refresh">Обновить</string>

    <!-- activity_training-->

    <string name="titleChoiceTrain">Эффективные упражнения для новичков</string>
    <string name="titleChoiceMan">Программы тренировок для мужчин</string>
    <string name="titleChoiceWoman">Программы тренировок для девушек</string>
    <string name="promptChoiceTrain">Просто укажите ваш пол и перейдите к выбору тренировок</string>
    <string name="woman">Женский</string>
    <string name="man">Мужской</string>
    <string name="timer">Установить таймер</string>
    <string name="timerBase">30 секунд</string>
    <string name="nextTrain">Далее</string>
    <string name="timerTitle">Засекайте время выполнения комплекса упражнений и отдыха</string>
    <string name="timerMessage">Время вышло !</string>
    <string name="timerSet">Установить время</string>
    <string name="SongSet">Выбрать музыкальную тему</string>
    <string name="timerType">Тип таймера</string>
    <string name="timerTabata">Интервальный таймер Табата</string>
    <string name="timerStandart">Стандартный таймер</string>
    <string name="Raund">Раунд</string>
    <string name="Ready">Подготовка</string>
    <string name="Rest">Отдых</string>
    <string name="End">Конец тренировки</string>
    <string name="video_training">Тренировки</string>
    <string name="me">Мое местоположение</string>
    <string name="addressHouse">addressHouse</string>
    <string name="map_text_house">Выбрать адрес</string>
    <string name="town_street_house">Адрес доставки</string>
    <string name="melody1">Мелодия №1</string>
    <string name="melody2">Мелодия №2</string>
    <string name="melody3">Мелодия №3</string>
    <string name="selectTrain">К программам тренировок</string>
    <string name="dialog_message_exit">Выйти из приложения?</string>

    <string name="tabata">Табата — это система коротких интервальных тренировок с высокой интенсивностью нагрузки, разработанная японским профессором, доктором Идзуми Табата  и тренером японской конькобежной сборной Ирисавой Коичи.

\n\nОсновная формула тренировки по системе Табата — 20 секунд работы, 10 секунд отдыха, цикл повторяется 8 раз (тренировка занимает 4 минуты).

\n\nСогласно исследованиям, тренировки по протоколу Табата являются одним из лучших методов для быстрого сжигания жира, существенно превосходя по эффективности обычные кардиотренировки. Кроме этого, тренинг Табата можно выполнять с обычными упражнениями с весом тела — и в любых условиях.

\n\nЗа такие короткие промежутки времени организм возобновляет работу, не успев толком восстановиться после предыдущей нагрузки. Чтобы выжать из данной методики максимум, необходимо серьёзно относиться к этим 20 секундам физической активности, а ключ к успеху лежит в выполнении максимального количества подходов.

\n\nТабата не является строгим набором упражнений, это формула, по которой ваша тренировка должна строиться. То есть, вы можете выбирать любое упражнение и выполнять его по схеме Табаты.

\n\nХотите отжиматься? Пожалуйста! Прес, берпи, приседания, махи гирей? Не проблема. Можно выбрать несколько упражнений. Между 4-минутными тренировками можно отдохнуть в течение нескольких минут, после чего возвращаться к занятиям с новыми силами. Начинающим будет достаточно 1-2 сета по 4 минуты.
\n\nНиже приведены примеры упражнений, которые вы можете включить в свою тренировку.\n\n</string>

    <string name="protein">Для начала разберемся, что же представляет собой протеин.

\n\nПротеин (в переводе с английского — белок) – это органическое соединение, состоящее из набора аминокислот.

\n\nПротеин в виде пищевой добавки используется как спортсменами для набора чистой мышечной массы, так и теми, кто стремится восполнить дефицит белка в рационе.

\n\nБелок в свою очередь является главным строительным материалом не только для мышц, но и для кожы, волос, ногтей, соединительной ткани, связок и суставов, костей и внутренних органов, включая сердце и мозг.

\n\nОчевидно, что его нехватка в рационе любого человека скажется негативно на состоянии здоровья, не говоря уже о росте мышечной массы, которого при дефиците белка не добиться никак.

\n\nПреимущества приема протеина очевидны:

\n\n— удобство приема: достаточно размешать протеин с молоком, соком или водой и коктейль готов;

\n\n— точная дозировка: ориентируясь на указания по применению, вы самостоятельно определяете количество потребляемого с протеином белка;

\n\n— качественный перекус: вместо обычного чая или кофе с печенькой, протеин даст лучшее ощущение сытости и пользы для организма;

\n\n— низкое содержание жиров и углеводов(или их отсутствие), что особенно важно при похудении и контроле веса;

\n\n— быстрое и легкое усвоение: благодаря очистке при изготовлении протеина, скорость и степень усвоения белка из него гораздо выше, чем из продуктов питания, что снимает лишнюю нагрузку с пищеварительного тракта;

\n\n— доступная стоимость: неочевидный на первый взгляд плюс, однако, если учесть, что содержание белка в протеине в среднем составляет 75-80%, то выгода становится более явной. Для примера в куриной грудке на 100 г. приходится порядка 24 г. белка.

\n\nКак и когда правильно принимать протеин?

\n\nВероятно, вы неоднократно уже встречали цифру в 2 гр. белка на 1 кг. веса в сутки. Считается, что это оптимальное соотношение для роста мышц и качественного похудения. Можно смело ориентироваться на нее при составлении своего рациона.

\n\nОднако, стоит пояснить. Данная норма прописана для людей тренирующихся. Человеку, который не занимается спортом, для поддержания нормальной жизнедеятельности, требуется порядка 1,2 гр. белка на кг веса.

\n\nРазмер порции и количество питательных веществ в ней указаны в составе конкретного продукта.

\n\nПри наборе массы обязательно создавайте избыток калорийности в рационе. Проще говоря, потребляйте энергию из пищи больше, чем сможете потратить. Только так вы добьетесь роста массы. В этом случае 2 гр. белка на 1 кг. веса будет достаточно. Минимальный порог — 1,5 гр., не ниже.

\n\nПри похудении же потребность в белке возрастает, и 2 гр. это уже минимум. Связано это с тем, что при дефиците калорий(а это основное правило при сбросе веса), часть аминокислот из протеина будут расходоваться в качестве энергии, а мышцы их получат в последнюю очередь.

\n\nПротеин в виде порошка можно смешивать с водой, молоком, соком или даже с кефиром. Для лучшего усвоения используйте минимальное количество жидкости, которого будет достаточно для размешивания коктейля в однородную массу.

\n\nВажно знать, что чрезмерный объем жидкости ухудшает усвоение белка организмом. Данное правило актуально для всех видов протеина, кроме казеинового. Казеин, при небольшом количестве жидкости получается довольно густым и пить его становится сложно.

\n\nДля полноценного и более легкого усвоения белка из готового коктейля рекомендуется использовать именно воду. Это особенно актуально, когда вы принимаете протеин до или после тренировки, когда требуется быстро восполнить дефицит аминокислот, а также при употреблении на ночь.

\n\nПри использовании в качестве перекуса или замены основного приема пищи, готовьте смесь на молоке, кефире или соке.
\n\nАвтор видео: Влад Литвиненко \n\n


</string>
    <string name="creatine">Что это такое?
\n\nКреатин является важным элементом для организма, по своей сути это азотсодержащая карбоновая кислота. Прежде всего это источник энергии. Основным свойством вещества является насыщение клеток молекулами воды.

\n\nКреатин содержится в мясе и рыбе, а также частично синтезируется из аминокислот. Согласно оценкам специалистов, дневная норма для атлета составляет 2-4 г. Отметим, что чтобы получить такое количество вещества с обычной пищей, в сутки необходимо есть не менее 200 г говядины или другого красного мяса, что довольно сложно. К тому же, это приведет к дополнительной нагрузке внутренних органов, которые получат не чистую энергию, а целый набор белка и жиров. Потому креатин рекомендуется абсолютно всем спортсменам, тем более, что его легко приобрести, а цены на него вполне доступны. Особенно популярна эта спортивная добавка среди представителей силовых и скоростных дисциплин. Они отмечают существенное увеличение максимального веса для жима, количества повторов и пиковой скорости за короткой период.

\n\nЗачем нужен креатин
\n\nИменно это вещество помогает нам справляться с болью и физическим дискомфортом. Кроме того, элемент способствует укреплению суставов и сухожилий и восполняет запас энергии.

\n\nУпотребление креатина оказывает воздействие на:

\n\nСилу и выносливость. При тяжелых тренировках организм прежде всего обращается именно к этому источнику энергии. Таким образом экономятся АТФ и гликоген, что увеличивает силовые показатели и позволяет скорее перейти к увеличению нагрузки. Большая эффективность наблюдается на примере кратковременных спортивных показателей.
\n\nОбъем мышц. При постоянном приёме креатина мускулы увеличиваются и приобретают округлость за счет накопления жидкости в клетках. При этом происходит прирост исключительно сухой массы, без жира.
\n\nТемпы восстановления и роста мышечной ткани. Элемент повышает качество питательной среды мышц, тем самым обеспечивая запас гликогена и строительного материала.
\n\nСосуды. Употребление данного вещества способствует снижению уровня холестерина, что препятствует возникновению инфаркта миокарда и других сосудистых заболеваний.
\n\nСердце. Креатин естественным образом регулирует правильный ритм сокращений.
\n\nДобавка помогает избежать разрушения мышц во время сушки. Для похудения её можно использовать с той целью, чтобы увеличить интенсивность тренировок. В противном случае для жиросжигания она бесполезна. Несмотря на то, что действие вещества связано с выработкой тестостерона, женщинам его употребление не запрещено, однако, результат не так хорош, как у мужчин. Креатин – это натуральный источник энергии, которые не является допингом, а потому используется и в командных видах спорта.

\n\nКак правильно принимать
\n\nЕжедневная доза составляет 3-5 граммов. Речь идёт о моногидрате креатина, наиболее эффективной добавке с самым высоким содержанием этого вещества. Она может иметь форму порошка, таблеток или капсул. Данное соединение также часто входит в состав предтренировочных комплексов, потому если вы используете один из них, вполне возможно, что вам не нужно ничего приобретать дополнительно.

\n\nРекомендуется осуществлять прием креатина на голодный желудок, например, сразу после тренировки. Попадая в организм в процессе переваривания другой пищи, вещество может разрушиться, не выполнив конечной цели. Также нейтрализовать действие препарата могут кофеиносодержащие продукты. В дни между тренировками, питаясь каждые два часа, уместно выпить порцию перед одним из приёмов пищи. Креатин хорошо растворяется в тёплой воде, соке, молоке, уместно добавлять в его в протеиновые коктейли.

\n\nИнтересная особенность креатина – он лучше усваивается при повышенном уровне инсулина, то желательно употреблять его с быстрыми углеводами. А это в основном сладкое, которого все люди, следящие за своей фигурой, боятся как огня. В качестве более полезного заменителя можно использовать мёд и патоку, кроме того, многие креатиновые средства уже содержат в своём составе глюкозу.
\n\nАвтор видео: Влад Литвиненко \n\n
</string>
    <string name="gluten">Глютамин – это одна из самых распространённых аминокислот в человеческом организме, составляющая 25% от общего количества всех аминокислот. Глютамин не является незаменимой аминокислотой, так как может синтезироваться организмом человека, тем не менее, это одна из важнейших аминокислот, поддерживающих анаболические процессы в мышечных тканях и защищающая организм от усталости и чувства перетренированности. Важность глютамина подчёркивается его изобилием в плазме и тканях организма.

\n\nДействие глютамина на организм.

\n\nГлютамин является питательным веществом, которое улучшает умственную деятельность и память, ведь не зря его называют «мозговой аминокислотой» – глютамин повышает концентрацию гамма-аминомасляной кислоты в организме, которая необходима для нормальной мозговой функции.

\n\nСпортсменам и бодибилдерам глютамин полезен благодаря своей способности защищать и восстанавливать мышечные ткани после тяжёлых нагрузок . Тем более, что при усиленных физических тренировках потребность организма в глютамине значительно возрастает.

\n\nГлютамин также оказывает хорошую питательную поддержку иммунной системе человека и является сильнейшим антистрессовым фактором.

\n\nОсновные функции глютамина:
\n\nСтимуляция синтеза протеинов в организме. Глютамин запасается в мышечных тканях в виде своеобразного «резерва», который не только защищает мышцы, но и стимулирует синтез белков.
\n\nУвеличение объёма клеток. Как известно, увеличение клеточного объёма способствует не только эффективной работе клеток, но и стимулирует выработку и накопление гликогена в мышцах. А, если в Вашем организме после тренировок будет достаточное количество глютамина, то процессы восстановления пойдут быстрее.
\n\nУкрепление иммунной системы. Дефицит и хроническая нехватка в организме глютамина может привести к ослабления иммунитета. А это частые болезни, недомогания, слабость, пропущенные тренировки, несоблюдение режима и, как следствие, отсутствие желаемых результатов.
\n\nНормализация работы пищеварительной системы. Глютамин обладает способностью восстанавливать кислотно-щелочной баланс в организме. Кроме того, глютамин повышает концентрацию бикарбоната в плазме, тем самым регулируя баланс между щёлочью и кислотой.
\n\nКак принимать глютамин.

\n\nМногим людям необходим регулярный приём глютамина, в особенности тем, кто подвергается постоянным стрессам, включая стрессы от интенсивных и тяжёлых тренировок. Дополнительный приём глютамина поможет Вашему организму повысить синтез протеина в мышцах и будет способствовать скорейшему восстановлению мышечных тканей.

\n\nСпортсменам рекомендуется принимать от 8 до 20 гр глютамина в день. Точная дозировка будет зависеть от общего физического состояния, диеты, частоты и интенсивности тренировок. Хотя, в любом случае, регулярный приём 3-6 гр глютамина пойдёт Вам только на пользу и не приведёт ни к каким побочным эффектам.
\n\nАвтор видео: YouTube канал Myprotein Russia\n\n
    </string>
    <string name="gainer">
Гейнер - самая популярная (после протеиновых смесей) спортивная добавка.\n\nВы узнаете, из чего состоит гейнер, с какой целью он применяется, есть ли от гейнера польза и каков его возможный вред.

\n\nЧто же такое гейнер? Все просто – это белково-углеводная смесь, созданная для эффективного и быстрого массонабора. Его основная задача – перекрыть дефицит калорий в питании, который возникает по причине повышенных физических нагрузок.

\n\nДля чего используют гейнер:

\n\nдля компенсации дефицита калорийности питания;
\n\nдля набора массы;
\n\nдля закрытия белково-углеводного окна;
\n\nдля стабилизации обменных процессов с целью их ускорения.
\n\nКому нужен гейнер
\n\nЭктоморфам. Долгосрочное питание сложными углеводами – единственный способ преодолеть массовый барьер и начать расти. Для них подходит почти любой вид гейнера, так как чистый эктоморф не склонен к набору жировой прослойки, а значит, неуязвим для побочных эффектов передозировки спортивным питанием.
\n\nХардгейнерам. Это люди, которые по причине недостатка питания или ввиду особенностей телосложения не могут набирать мышечную массу.
\n\nЛюдям, имеющим напряженный график дня. В этом случае гейнер заменит полноценный прием пищи, уменьшит катаболические процессы, поддерживая высокий уровень анаболизма.
\n\nЛюдям, принимающим ААС. По причине повышенного синтеза мужского полового гормона потребность в питании и белке увеличивается в разы.
\n\nКроссфитерам. Особенности тренировки кроссфитеров подразумевают повышенные затраты энергии, в том числе гликогена. Для профилактики рабдомилиоза важно поддерживать в межсезонье переизбыток калорий и принимать вплоть до 4-х порций гейнера в день.
\n\nПауэрлифтерам. Для них не важен источник энергии – гейнер позволяет легко и без нагрузки на ЖКТ достичь серьезного преобладания углеводов в питании.

\n\nЧасто люди не могут понять разницу между протеиновым коктейлем и гейнером. Ведь в обеих смесях в составе присутствует белок.

\n\nПоясняем: белковая смесь нужна исключительно для поддержания аминокислотного баланса в организме. Гейнер – это преимущественно углеводы. Белок добавлен исключительно для стабилизации процесса пищеварения. Без белка гейнер будет всасываться в кровь со скоростью глюкозы, а значит, не будет отличаться от сахара. Кроме того, часть белка уходит на помощь в ферментировании углеводов, а часть – восполняет белковый баланс после тренировки.

\n\nПервым после тренировки возникает углеводное окно, а затем – белковое. Прием гейнера освобождает от закрытия этих окон одним махом. В то время, как перед приемом протеина все равно придется загружаться бананами или другими фруктами, чтобы открыть инсулином клетки организма.

\n\nПольза
\n\nВ зависимости от подвида гейнера его польза, как и способ применения могут отличаться:

\n\n1) Эктоморфы с быстрым обменном веществ могут компенсировать потребность в калорийности с помощью огромного количества медленных, сбалансированных смесей.
\n\n2) Быстрый и дешевый гейнер, основанный на мальтозной патоке – можно использовать для закрытия углеводного окна. При правильном комбинировании с аминокислотами увеличит уровень анаболизма на 300-350% в период подпитки после тренировки.
\n\n3) Комплексно-креатиновые гейнеры рекомендуется принимать за час до тренировки для насыщения организма креатином и энергией для расщепления гликогена в крови во время тренировочного процесса.
\n\n4) Фифти-фифти, идеальное сочетание для мезоморфов. Позволяет набирать максимально сухую мышечную массу.

\n\nВред
\n\nЕсть ли какие-то специфические противопоказания к приему гейнера? Может ли он нанести вред вашему организму? Как бы это не было прискорбно, но в отличие от белковых смесей, гейнер более опасен для здоровья при неконтролируемом приеме.

\n\nРассмотрим подробнее:

\n\n1) Гейнер не рекомендуется употреблять при сниженной скорости метаболизма. Поскольку все вещества имеют более легкую расщепляемость и усвояемость, прием гейнера может привести к увеличению жировой прослойки.
\n\n2) Не рекомендуется принимать мальтозный гейнер. Он повышает кровяное давление, приводит к резким скачкам инсулина и имеет множество других неприятных побочных эффектов.
\n\n3) Крайне аккуратно к составу гейнеров должны подходить люди, имеющие отклонения в инсулиновой выработке (пред-диабетовые состояния). В этом случае можно принимать гейнер только на крахмале или других сложных углеводах.
\n\n4) Креатиновый гейнер может вызывать изменение в водно-солевом балансе.
\n\n5) Креатиновая белково-углеводная смесь может вызывать судороги во время выполнения упражнений.
\n\n6) Дешевый гейнер может содержать плохой белок, который вызовет несварение.
\n\n7) Неумеренное потребление гейнеров, в состав которых входят витамины и минералы, могут вызвать гипервитаминоз или ускорит появление камней в почках.
\n\nВ остальном у белково-углеводных смесей нет никаких противопоказаний, кроме регуляции сахара в крови.
\n\nАвтор видео: YouTube канал MuscleStore\n\n
    </string>

    <string name="title_activity_timer">Timer</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
</resources>